邊到有得睇銀魂266打後J2廣東話配音

淨係搵到好耐之前高登有個巴打既1-265 J2配音
有冇人有之後個幾季既J2版邊到有 上網見好多都係日文中字
好想睇講廣東話既阿銀

1

2

3

4

6

7

J2未播

我都等緊

都唔知幾時播

可能唔會再播，以前銀魂成日都比人投訴

我都等緊 有無買到

夜晚時段播咪得囉
一至五都要播馬啦